[尋人啟事] 王小姐：歐家華，我有咗你bb

雞

差人幾多錢呀